反送中memes

我先

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

樓主分化撚 熱狗 拉

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
Remind